+++
title = "删除域名"
description = "删除不再使用的域名资源。"
weight = 3
+++

删除不再使用的域名资源。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 单击 **网络** > **域名**，进入域名列表页面。

2. 在域名列表中找到要配置绑定项目的域名资源，单击 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

3. 在弹出的确认提示框中，单击 **删除** 按钮。

